#ejercicio 3##a) Existe una sola rama y se llama master.##b) No existen etiquetas.##c) primer commit:>>##Nombre: Cristobal Vargas Goycolea >>##Mensaje: "No existe mensaje">>##Código Hash: commit 4035b54d5516305dd02ee07827b8db19497ca917##segundo commit:>>##Nombre: Carlos Méndez>>##Mensaje: Corrección nombre de usuario>>##Código Hash: commit e51d11be5f6feddfd9cbd88f0079ab4a6bb676c5##tercer commit:>>##Nombre: Carlos Méndez>>##Mensaje: Correción ortográfica>>##Código Hash: commit b30eaf03d39dcfebb1ac413725e75b79771c0735 